jon snow會死

跟住就到龍媽死

跟住你全家都會死

屌你咩

任何人都會死，但至少樓主全家會比我地行先一步

其實龍媽應該快d死

咁撚殘唔死都無用啦

你最快死呀

已舉報

[公告] 有關近日會員劇透問題

Bam得

乜劇透控制唔係針對AVG4咩, GOT都有份?

仲諗完做完season 8, 一炮過睇哂tim . 屌

arya arya arrrrryaaaa

開過刀嚟